呢部機仲可以去邊度買game?

第一部買嘅遊戲機，當初買得一隻game

eBay

TB

咩黎

可以試下去信和地庫睇下，電氣良品旁邊好似有間賣舊game舖頭，好景都好似有類似嘅舖頭

去秋葉原搵應該有

唔該曬

Neo geo pocket color
粒菇屌打而家所有機